
Yo, немного злова, предложим снова,
Это чема Зема, в пределах чернозема.
Эй Yo, в пределах этого района.
Толпа качается как зомби, запомни Вова.
В полночь, тут в затылок дышит сволочь,
И лучше даже не пытайся, не зови на помощь.
Ты тонешь, и мечты на дне осели.
Мой рэп — это в твоем доме грязевые сели.
Мы местные в доску, гладко стелем,
Но почему-то спим жестко. Просто.
MUDACK production Вам покажет как надо ебашить.
Еее, мы покажем как надо ебашить,
И этой грязной каши воздух будет загажен, покашляй,
И затянись потуже к тому же,
Ты наступил на этот гвоздь, и загнул с наружи.
MC прямиком из преисподние.
Толпа качается как сотни зомби, запомни.
Чем-то радиоактивным пространство заполни.
Толпа качается как сотни зомби, запомни.
Стая зомби плюс. Звуковые бомбы.
Плюсом дым под потолок, от баса вылетают пломбы.
Хочешь, попробуй на вкус ядерную злобу.
Пуля в голову тебе братан, передай другому.
Тихий омут внутри скрыт, не слабый замут.
По любому ты протри глаза, будет снова утро. Сын.
Время вышло, мысль на стену и брызни.
Здесь полицейский, закатан в асфальт.
В этом черноземе тебе место не дадут бесплатно.
Лаве и фигуры, года и микстуры.
Я же просил тебя, выкини все в арбитуру.
И моя база, делать спокойней разум,
Валить без мазы, скальпель не забыть ни разу.
Мы убираем как стая голодных собак.
Поднимай наш флаг, как зомбак.
MC прямиком из преисподние.
Толпа качается как сотни зомби, запомни.
Из преисподние. И даже немного под ней.
Толпа качается как сотни зомби, запомни.
